小弟有幾樣嘢想提大家

小弟平時寫開戰爭故，對戰爭頗有認識，無奈幾日前先搵返acc，依家先可以提各位手足

1.停止內部分化同埋整頓士氣
2.增加宣傳
3.令國際知道發生乜事，有外國frd就全部講晒
4.保持樂觀主義
5.唔好令負面事件影響自己，要化悲憤為動力
6.強身健體
7.行動時唔好落單
8.行動時着黑風褸，加快換裝速度
9.見到「便衣狗」時，唔好幾個人一齊衝埋去，最好唔好打到傷晒，骨折等，「打死唔知好唔好呢? (梗係唔好)」
10.遇到分化嘅人，請無視，唔好引述或回應
11.罷光顧藍商鋪 (不止食店)
12.同身邊嘅人齊上齊落，互相鼓勵
13.要走一齊走，或如有人數優勢 (>5-10<倍) ，一齊對抗防暴
14.和理非都要買gear，預防突發事件
15.請尊重手足合理嘅決定
16.如有意見分歧，請以安全及可行性為先
17.行動時唔好夢遊，要隨時打醒十二分精神
18.如有行動資料請勿在大庭廣眾下發佈，因為會有mon po狗偷睇，可以喺信得過嘅人之間分發，但如果係吹雞，咁就冇所謂
19.唔好有人叫走就走，睇清楚情況先
20.如安全，請盡力救出被狗捉住嘅手足

我諗到再提大家

利申 : 本文內容為本人作品「你是一名在戰場上的無名士兵」之附錄，與現實完全無關，請各位切勿將本文內容與現實混為一談

teoi1

teoi2

所有行動時請check清楚衣物鞋帶有冇好好固定

teoi3

teoi4

teoi5

teoi6

teoi7